Capacità del prodotto di essere modificato, tramite correzioni, miglioramenti o adattamenti del software dovuti 
a cambiamenti negli ambienti, nei requisiti e nelle specifiche funzionali.

\subsubsection{Obiettivi}
\input{src/QualitaDiProdotto/src/Manutenibilita/src/Obiettivi.tex}

\subsubsection{Metriche}
\input{src/QualitaDiProdotto/src/Manutenibilita/src/Metriche.tex}